Dev-C++ 如何加入reg51.h

想用Dev-C++寫8051嘅program
但係好似冇呢個library
我上網查咗都唔知用咩方法先可以加到入去
有冇巴打可以幫我手

同埋想知道寫8051嘅program係咪用KeilC會好啲
似乎有功能畀你轉做hex檔案燒入去8051
唔係好熟 求屌

巴打用咩寫入去 8051
個陣我用 keil 寫

keil係咪內設reg51.h

係
其實 reg51.h 好似都係得d port address
你上網都可以 download

反而好奇dev c 識 compile 到 hex code 咩

d port address 應該放邊

其實好似唔得 所以都係用keil算

有keil 就用keil 啦，set 呢d好煩